依我實際觀察，望到有幾類職業既柒頭成日上連登

1. 電訊街舖sales

個d乜柒 smxxtone 1X1X 企門口揸住plan比人睇果d

一手揸牌一手玩電話上連登

月入<15000

2. 上網街霸

坐起條街成日dup低頭陰陰咀笑，我行埋去扮問plan

佢就彈起身呀sir呀sir

月入：0-25000

因為你望唔到坐Office入面既人

工程撚 IT撚一定最多

3. IT9

公司件IT毒撚玩web 版連登

比我見到佢睇腳膠post

唔怪得D女同事一著黑絲叫佢換墨就成日口震震

月入：12000-16000

4. IVE仔

成日將d連登潮語起現實講出左

好好J，推post

大大聲話人油頭毒撚

又唔照下鏡佢自己都係

多數無錢買iphone，拎住d寒酸an機上連登

會三四件油頭一人揸一部機坐埋一堆上連登

4. AA9

除左新盤企街扮下返工

其他大部分時間係打cold call乞人買樓

然後上連登出post叫人買樓

月入：0-20k